第一次交税問題

借朋友ac問

舊年9月揾到第一份工，係上一個課税年度Apr 17-Mar 18 唔洗交住

咁今個年度Apr 18- Mar 19應該就要交了，聽人地講除左交Apr 18- Mar 19個個之外，仲要交多個暫繳税，想請問下係點計個暫繳税？直接將我 Apr 18- Mar 19個個税x2再交？

另外想問下巴打們如果咁既情況，暫繳税係咪同普通薪俸税一齊交？幾月左右要交？

唔該巴打

我上年份工未收到報税表，而且計過應該唔洗交税，係想問下年姐，做好d預算

咩17%?

推

pish